惠譽：中國評級A+ 上調今年經濟增長預測至2.7%

評級機構惠譽確認中國評級為「A+」，評級展望穩定。不過，惠譽將中國今年經濟增長預測，由早前預計的1.2%，上調至2.7%，是惠譽評級的主權國家中最高。

惠譽表示，中國首季經濟受到新型肺炎疫情嚴重打擊之後，雖然經濟復蘇仍然不平衡，但已經顯著復蘇。惠譽不排除疫情有進一步擴散風險，但認為當局最近快速阻止疫情出現新一波高峰，反映北京控制疫情的能力增強。

惠譽基本假設內地經濟明年增長率加快至7.5%，2022年增長率為5.5%。又估計今年實際赤字率，佔國內生產總值(GDP)比例，將由去年的4.9%，大幅上升至11.1%，導致今年底的一般政府總債務佔GDP比例亦增至56%。

惠譽表示，中國與包括美國在內的主要經濟體地緣政局升級，短期內不會影響中國信貸基礎。

垃圾機構

係咪tvb無報水災 佢地未知

邊個信?

全世界頂級發達國家跌20% up，發展中國家可以升

在平常時, 發展中國家係升得快過發達國家的.
依家如果你話越南因為全世界供應鏈遷移而升20%, 我信.
但中國升咁多? 仲顛過中共自己D講法, 點信呀.

唔係，佢地覺得，好多基建野浸爛咗，正苦又會谷GDP起返，債就留返下一代

咁少？
明明d嘢浸爛曬
又要起過新
點止2.7？

最高係AAA
A+低到喊

keynesian model
武肺完要增加政府開支重建經濟，升
水災重建要增加開支，升
黎緊打仗，會極大增加開支，升
打完仗又會重建，升

打完仗重建會計落美國gdp

玩左咁多年都係咁：大陸製造真數據，一班white trash 拎住d 真數據吹奏，將美國既資金扯去中國，賺commission

同嗰啲中國垃圾股垃圾p2p咁 一日未爆就全部都話前景好好

“發展中”係會升幅大過“已發展”國家，但全球同一態勢下就唔會有一個常規經濟體會好似中國咁特別，人跌佢升

同中國條貧窮線一樣

惠譽： 拿我有評好中國架，香港降grade 唔好話我犯warm 安法

之前惠譽降香港評級 成班打哂飛機

而家成班就懷疑人

嚴厲譴責外國機構對中國內部經濟說三道四